口罩係戰略物資 派都要派得有價值

鳩派=錢太多

一定係用黎鞏固黃圈勢力

EG.
桔梗既派法係聰明
成本價賣比喺桔梗幫襯過既人
食啲咪win win

黃店請好好把握
今次係擴大黃色經濟團嘅絕大機會

憑光時購物券
612, 星火 或者其他相關眾籌捐助收據！
有口罩一盒！
或者黃店收據x3